{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094341",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "장기선마카페"
    },
    "text": "京畿道漣川郡郡南面真相10道13 1階に位置した異色の農民カフェは、山芋に作られた健康なマウムリョとデザートを提供します。ヴィンテージコンセプトのインテリアと静かな村空間で楽な時間を過ごすことができます。営業時間は午前10時から午後6時までで、週間の火曜日は休みます。長期線マノンウォンで生産されたナガイモはさくさくとして香ばしい味が特徴です。このナガイモはおいしい飲料とデザートの主な原料として使用され、健康な材料に挙げられています。この食堂はTVプログラム2TVの生々情報にも出演したところで、食堂はジンサンリ、ハナロマート付近信頼自動車修理店の向かい側の横丁左側2階建ての建物に位置しています。アメリカーノ、マミルク、おいしいマミルク、スムージー、フラッペ、エイド、カフェラテなど多様なメニューが提供され、価格もさまざまです。近い所にいらっしゃったら直接訪問して異色農夫のカフェで健康でおいしい飲料とデザートを楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この異色の農民カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道漣川郡郡南面真相10道13 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前10時から午後6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは週間のどの日に休みですか？",
            "answer": "火曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、マミルク、おいしいマミルク、スムージー、フラッペ、エイド、カフェラテなど多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴的な飲み物やデザートには何がありますか？",
            "answer": "長期線マノンウォンで生産されたナガイモを使用した飲み物やデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気やインテリアはどのようなものですか？",
            "answer": "ヴィンテージコンセプトのインテリアで、静かな村空間で楽な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのテレビプログラムに出演しましたか？",
            "answer": "TVプログラム2TVの生々情報に出演しました。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ジンサンリ、ハナロマート付近信頼自動車修理店の向かい側の横丁左側2階建ての建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格はさまざまです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような食材を健康的な材料として使用していますか？",
            "answer": "長期線マノンウォンで生産されたナガイモを使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 399
    }
}